點解sigma咁勁但係其他人咁廢?

我地係咪真係天生就分咗sigma同sub-sigma等級? 後天努力有冇用?

Canon勁啲喎

挖掘者 思考者 悲鳴者

Sigma /ˈsɪɡmə/[1] (uppercase Σ, lowercase σ, lowercase in word-final position ς; Greek: σίγμα) is the eighteenth letter of the Greek alphabet. In the system of Greek numerals, it has a value of 200. In general mathematics, uppercase ∑ is used as an operator for summation. When used at the end of a letter-case word (one that does not use all caps), the final form (ς) is used. In Ὀδυσσεύς (Odysseus), for example, note the two lowercase sigmas (σ) in the center of the name and the word-final sigma (ς) at the end.

盡情鞭打本王啦

sigma你個偽文青成日拋書包，消費啲被物化嘅女性去擡高自己啲view數。日常生活都夠忙架啦，仲叫我地上網要有批判思考，而家我就批判你搞到我地睇完片又要係咁google啲學術性名詞，搞到一大班觀眾思想大躍進！我地唔要進步啊！俾返啲花生嚟！

#要求將滅盡龍納入受保護動物行列

救命

召喚sigma潮文

sigma學生妙論愚樂台捧殺

幻之齊白Calvin Chan
1 週前
一個師奶用一個錯誤既市井角度，去跨讚一個人，真係好事變壞事
用來破壞一個人使他形像曲解都幾有用

真係得罪咩人都好，唔好得罪sigma
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智....

一個人一生有一次可以型到好似sigma咁真係無憾..

Sigma叫人課金算唔算電子鴨

paypal贊助怎能叫課金

但佢未落過sponsor名

一個師奶用一個錯誤既市井角度，去sponsor一個人，真係好事變壞事
用來破壞一個人使他形像曲解都幾有用

睇唔明但覺得你講得幾有道理

我講啲野深到有時自己都睇唔明

有啲想同你tg深討下..

我得way鮮..

你加我..
slysbzxy9013e5546

搜極都搜唔到而家咸到撲街
你玩完我未

哈 玩下你咋傻豬